[求FC] 朋友話好多狗九龍塘站上車，上水方向！

有無人影到！！

FCFC plz

而家東鐵線月台唔見狗

淨係見到大圍站捉人